突發！燒山再出片屌鳩71佔領立法會班人！

同我入去負皮!!!!!!!

燒山越來越廢
成日自己講自己笑
咁多年嚟淨係識9up
佢對民主進程有咩貢獻